Створіть Django-застосунок, блог.

 

Вимоги:

·       Створити сторінку, де відображатимуться всі статті.

·       Створити сторінку, де відображатиметься одна стаття.

·       Додайте можливість авторизованому користувачеві залишати відгук/коментар про статтю.

·       Сторінка реєстрація/авторизація.

·       Фільтрування статті за тегами.

·       Додати можливість пошуку статті за ключовими словами/тегами.

·       Створити можливість вподобати статтю та додавати у вибране.

·       Створити профіль, у якому можна додавати розширену інформацію про себе (аватар, дата народження тощо).

·       Написання модульних тестів.